希望連仔可以改善評分系統

鑑於近日連登嘅正負評系統有不尋常嘅評分數量出現
尤其係一啲有導向分化嘅post
8月5日晚(8月6日凌晨)就有一個post可以短短個幾鐘有超過10,000正評

根據各位資深巴絲嘅睇法，都認為數量多得唔尋常。即使計埋近日其他市民對連登嘅關注，於深夜時份短短個多小時就有如此大量評分，實屬不尋常

即使係真都好

我建議連仔可以比用家選擇睇非P牌嘅評分，可以當作令一個參考指標

大家都知道連登喺呢場運動上成為左好重要嘅平台(多謝連仔，你比我地捐錢啦，不論任何背景都可以用係網上討論區嘅威力。現時嘅P牌系統只可以方便識別帳號嘅開設時間，從而方便分別新舊用家嘅留言，亦只有留言。強烈建議連仔搵方法去分辨埋新舊用家嘅評分。

有巴絲建議直接限制p牌用家權限，我唔肯定會唔會破壞登嘅風氣，因為由以前嘅高級會員頭像同埋而家嘅免廣告都唔涉及會員權限(以前好似會多啲PM？不過連仔冇PM系統)。慎防影響會員參與度，我再一次建議連仔改善評分系統，有舊會員同綜合會員嘅評分去做比較，睇下新舊會員之間嘅意向都好有意思

大家唔好話點解仲睇正負評，好簡單，呢個重來都係高登連登嘅特色，亦好明顯有一定參考性
冇理由眼見有漏動都唔去處理嫁嘛香港人

懇求連仔更新會員評分系統以分辨新舊會員取態

自己10連推
無意分化，請顧全大局

1
杜絕評分系統被濫用

2
慎防懷疑惡意使用評分系統會員帶動風向

幫手推
尋晚個風向好有問題

3
可借新/舊會員評分之取態促進交流

4
可以黎個公測，可能用半年後發現新會員減少就取消都冇計

同意，但第一批P牌就快 甩p

5
並非要分化會員，只係希望顯示更清晰數據以便會員分析開嘅post乎唔乎合會員預想

係喎,分開計好過直接停用,好橋

6
睇緊時事台，唔小心直接開左喺到，我認為適用於各台

7
考完車牌個p就一年先甩，開個連登account就一個isp email就得，佢地冇咁快摸熟呢到嘅風氣嘅。我覺得要延長多半年，比佢地成為一堆新手社群，方便資深會員分辨呀嘛，廢事講完inside joke原來冇人明，好瘀嫁

冇話block呀
我係提議有兩組或以上數據參考咋嘛

8
我只係提議提供2種以上評分數據比每一個全能嘅連登仔做研究

9
如果怕有衝突，即使顯示設定係綜合數據都好合理

10
請各位踴躍討論

推

歡迎討論

再推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19